禽日行過信和，就知香港班後生無撚得救

精品竟然好多人

精品衰咩？ 真心唔知

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

藍屍玩具店

咁多d 廣傳啦，有時呢d 野真係唔太知
你講起我都記得了

誠言, 我觀察過附近藍小店食肆, 佢地真係少左好多客. 同埋有一間級數太低. 有間舖頭仲唔知自己衰咩. 一味怪鳩示威者. 我食緊才知自己都中左伏. 下次都唔會再去幫襯.( 好彩最近都好少幫襯 ) 由得D戇鳩舖頭繼續戇鳩.